<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ictia Coaching</title>
    <link>https://ictia.github.io/fi/</link>
    <description>Recent content on Ictia Coaching</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Apr 2022 11:28:12 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://ictia.github.io/fi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>What is Cardio?</title>
      <link>https://ictia.github.io/fi/posts/cardio/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 11:28:12 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://ictia.github.io/fi/posts/cardio/</guid>
      <description>Simply put, a cardiovascular exercise or cardio is an exercise that elevates your heart and breathing rates, effectively pumps your heart rate up to 60% - 70% of its maximum, for at least 20 minutes, improving your heart, lungs, and circulatory system.
Types of Cardio      Steady State (SS)
Exercising at a continuous, steady effort.
  High Intensity Interval Training (HIIT)
Switching between short periods of intense exercise and brief periods of recovery.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Why the bicycle?</title>
      <link>https://ictia.github.io/fi/posts/bicycle/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 10:13:07 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://ictia.github.io/fi/posts/bicycle/</guid>
      <description>I come from a cycling nation, so the bicycle is always high on my mind.
Compared to running, cycling has far less impact on your joints, namely knees and hips, it feels less strenuous yet is a great vehicle for improving your health.
Cycling relaxes my mind, after a while, and certainly out in the countryside, it wanders off into all kinds of new and interesting directions. A good exercise brings peace of mind.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ICTIA</title>
      <link>https://ictia.github.io/fi/posts/ictia/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 10:33:34 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://ictia.github.io/fi/posts/ictia/</guid>
      <description>Ictia is an acronym in the spirit of René Descartes.
 I Cycle Therefore I Am
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>From Finland to the Netherlands by bicycle</title>
      <link>https://ictia.github.io/fi/posts/finland_netherlands/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 10:40:21 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://ictia.github.io/fi/posts/finland_netherlands/</guid>
      <description>One could say that I grew up cycling. Some of my earlier memories are of me learning to cycle in Purmerend, 20 kilometers or so to the north of Amsterdam. I remember later on trying to break my speed records while checking my speedometer, which at the time (the early 1970s) was a large handlebar mounted contraption. During my teens I road-raced and I have basically enjoyed cycling my whole life.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tietoa</title>
      <link>https://ictia.github.io/fi/about/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ictia.github.io/fi/about/</guid>
      <description>Ictia Coaching on pyöräilyvalmennusyritys, joka auttaa ihmisiä kehittymään parhaiksi mahdollisiksi. Pääpaino on täydellisissä aloittelijoissa ja lähtötason pyöräilijöissä. Urheilijat saavat tukea kahdenkeskisen valmennuksen, koulutusbloggauksen ja strukturoitujen harjoitussuunnitelmien kautta. Missio on auttaa ainutlaatuisia ihmisiä saavuttamaan henkilökohtaiset tavoitteensa.
 Auttaa ainutlaatuisia ihmisiä saavuttamaan henkilökohtaisia tavoitteita
 Minun tarinani    Olen ollut pyöräilijä koko ikäni. Nuoruudessani olen kilpaillut sekä maantie- että cyclocross-tapahtumissa, juossut maratoneja ja suorittanut täyden triathlonin. Sitten tapahtui elämä, ja minusta tuli lihava, laiska ja huonokuntoinen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ota yhteyttä:</title>
      <link>https://ictia.github.io/fi/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ictia.github.io/fi/contact/</guid>
      <description>Loading… </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Palvelut</title>
      <link>https://ictia.github.io/fi/services/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ictia.github.io/fi/services/</guid>
      <description>Tason 1 valmennussuunnitelma     Urheilijan profiili  Täydellinen aloittelija   Kesto  1 kuukausi   Mitä saat  Konsultointi, jossa arvioimme kuntosi tasoasi, tavoitteitasi ja mahdollisia aikatauluongelmiasi Perus harjoitussuunnitelma (25 - 50 kilometriä viikossa) Kahden viikon jälkeen, arvioinnin ja tarvittaessa harjoitussuunnitelman päivityksen   Hinta  €50    Tason 2 valmennussuunnitelma     Urheilijan profiili  Et ole enää täydellinen aloittelija ja haluat viedä peruskestävyysrakentamisen seuraavalle tasolle   Kesto  1 kuukausi   Mitä saat  Konsultointi, jossa arvioimme kuntotasoasi ja tavoitteitasi Jäsennelty harjoitussuunnitelma, joka on suunniteltu vastaamaan kuntotasoasi ja räätälöity pyöräilytavoitteidesi mukaan (50 - 100 kilometriä viikossa) MHR:hen tai RPE:hen perustuvat harjoitusalueet Viikoittainen arviointi ja tarvittaessa harjoitussuunnitelman päivitys Laitetiedoston analysointi (jos saatavilla)   Hinta  €100    Sijainti perustuu (Tampereen alue)     Perus pyörän sovitus - €25 Pyörän peruskorjaus - jolloin jälkeen pyörä on taas ajettavissa - €35 + materiaali   Valmennus on yksityistä ja kahdenkeskinen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
